成個雅虎都係五毛留言話係黃絲打劫金鋪

勁撚多五毛account

明明就係黑警打劫

我就話係藍絲打劫